香港獨立後係咪應該學習日本喺文化上完全隔離中國？

我認為要，咁先可以真正保護到香港文化，

日本仲用緊漢字
韓國越南更值得學習

最少斷絕兩國文化交流20年

但香港好多大中華膠同藍絲喎！

送撚晒上去享受祖國強大